[Gay Post 86] 貞潔文化與家庭價值倫理座談會

主講：多藍侵侵

你有乜講

教你侍夫之道

搶左我

咁講吓

戒煙未

聽日先

我唔想咁長命

食煙唔一定會短命

搶我1001

手指

慢慢J

咁戒黎做咩

Thx

白滑

貴囉

買電子煙囉...？

有阿食緊 不過好大煙 操作上唔方便 同埋同人kiss會比人問係咪食緊糖

但係細隻

我想J你多d wo

想睇佢身材

我好似岩岩放監 咩都無睇過

你們的口味真獨特

唔係肥仔就得喇

想睇呀

你哋搵返之前嗰啲post咪得囉唆最多如果你搵到我俾你quote上嚟啦
不過講明先冇嘢睇你哋會後悔

有無keyword

西裝嘛？

搞乜鬼越嚟越多人呀 求下你哋唔好嚟啦

好似冇 算啦你哋都係放棄啦

咁我唔知

好似睇過 唔洗驚我唔會幫手搵

唔該

想睇

懶 起碼前一個post

做咩咁惡

好難 84 都無 keyword 又唔岩

cap咗圖 不過唔會post

頭先俾咗你
搵唔搵到就係你嘅問題

如果你幫手搵出嚟

Cap 圖又好似唔係幾好

真係呢張咩
以為仲有其他

真乖

即係波波有得睇

乜有其他人爆過咩

我以為仲有其他

我睇完都唔係好記得

我都好少會cap呢度嘅人嘅自爆圖

係咪用左加密 好難搵

當然要用啦
Btw呢個遊戲好似幾好玩

釘大量

為左睇張圖可以去到幾盡

我估唔到佢哋咁後琴咁飢渴 好似十年冇D過H咁

我都唔介意你自爆多啲既

少年你太年輕喇 我搵po既速度唔係你可以想像 到底邊個玩邊個呢

咩叫無d過h

我都唔明

咁你搵出嚟囉 規則頭先都講咗你搵到就俾你post
Sor 大佬玩大咗

不過咁先搵到之後你哋可能會好失望 因為冇乜嘢睇

西裝+馬甲淫丫嘛

咁你自爆埋啦

Diu過Hi

唔同感覺

你爆我爆

玩咁大

叫侵侵自爆先

我會畀人打

唔緊要啦 你練開捱得

呢啲由佢控制㗎

耳仔又痕 煩

我諗太多以為露J

都話冇嘢睇㗎啦

其實呢度冇乜人自爆啫

邊個無自拍過

佢個d自爆我都唔知爆左幾多次 仲要都叫做見到肉

其實我話啪啪啪個啲

我知阿 跟住佢又話唔覺意自爆左一次

所以...你幻想太多

Btw 點解佢要瘋狂睇校服？鐘意J?

啪完都唔會放上嚟啦

佢引導我的

哦，所以你get錯

算啦冇人理解我

你唔係20yo咩？

How do i know

誰不喜歡穿校服的正太？

校服正

係咪你啪完之後會周圍同人講我啪咗？

我想買返件fit身，以前個件扯住個背

我有李生同人校服play d片

你可以同我講

侵都成日喺度分享啦

who

黃鱔

佢係名零 可以比人屌得咁密

邊個李生？

逸 _

咁我知邊個

咁岀名

好似知

次次個d咩 學生 殘廁 3p sm 都有佢份架喇

姐點

sleep......

me

898

Justin bieber 嚟香港❤

我幫你放上黎啦

唔好
我知錯

性感花生

萌小紙 最終剩低只有羞恥～

早安，我的朋友們！
常常念經能讓身心平靜的哦
比利卡比利那那抱抱利那比比路多

ok

邊間教會？

而家去學校present，上晝0930返完，1900又再返過
垃圾時間表

唔記得upload tim

全能撒旦教

Be frd ok?

我係聖母教

Hi 我係 牧師 林

no

唔洗講野啦我地

你係雞我係薑蓉

不過我唔係雞

臭G

拎去洗啦

我今日d堂hea到連袋都冇拎

@cat cat!!!!!!!!!!!!!

?

我淨係帶咗把遮

公開放閃

yes?

放閃？不了

遮都放左係學校

我想去荔枝角bbq !!!!!!!!!!!!!!!!!

有d咁嘅地方咖咩
d2 place?

一齊

叫咩九華徑
聽fd講

T.G.I.F.~

wa diu 山旮旯
嗰個位一定唔係荔枝角
喺荔景山上面

有個荔字
但好過大尾督果d掛

Lm

熱

大尾督

冇你唔得ga

有我會冷場。。。

有條友每日都send fd request比我

冇事 天氣熱嘛

夏日熱辣辣

九巴個app唔準ga
好熱呀

我

我十分喜歡 吃過中一小正太

@花花
我想見吓姐姐個樣

fbi

係咪代表你大隻左

美孚果間？

花花會守護住我個真面目

亞利嚕牙

今晚要玩制服誘惑play 好耐無試過咁羞恥

不過我都睇過你啲自拍

校服？

跌膊

這一刻 所有單身狗憤怒了

咩事
我無自拍過

我今晚post上黎

夠啦

沙田有咩好食推介

陳根記

我喺對面岸

應該係
預埋你

遲ｄ咪有得見lor

可以見姐姐

又放閃

我會怕羞
好似我哋第一次咁

冇事
我保護你

睇下我塊面好返未先

你行開啦
破壞我計劃

真係唔係放閃呢

bbq完第日再爆過

55555555555555…

咁你預會變公廁都得喇

咁熱仲可以bbq？

時間可以改嘛

其實我都唔係好好bbq 除非有人燒埋比我食

我認我係港孩

第一個放你出黎

我打算叫花生燒埋比我食

咁踢開你先

燒埋花生佢

Tg send me

然後我會係中環埋伏佢

你？

真心啵

[black]@bb 我比人伏我呀[/black]
巧驚驚

抵死 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔洗驚

[black]你bb已經係我嚴刑拷打之下供出左你係邊到返工[/black]

讚成

最中意幫人燒 我重會幫人搣蝦❤

[black]我都想嚴刑拷打佢喎下次call me ok?[/black]
要對人家溫柔呀

抵啦

搣咗個頭就食得

我都想人幫我燒
因為我覺得燒要等勁耐

食蝦殼啦你❤

笑死

食花生殻啦你

我今日返中學

岩岩都想講 個頭就比花生
個身就比您地享用
花生抵得諗

IKEA?

叫人食ikea

我係專家

你又話教我嘢

沙田係美食荒漠

聽朝先 今日都唔得閒

哦

catcat b～

I'm gonna be the one who sets it all alight~

I'm gonna be the one who sets it all alight~

I'm gonna be the one who sets it all alight~

I'm gonna be the one who sets it all alight~

沙田已經。。。無嘢食。。。

你哦乜

香港冇嘢好食

咩呀你
係咪要隻揪呀

There's a hole in your HEART~

begging for adventure! ture~ ture~ ture~ ture~

叫hal打爆你

放工要食飯同睇蜘蛛俠

有嘅，不過唔係窮人食

聽日先睇早場

有得打一定打
如果師兄你要打泰拳 留錢睇醫生好d
我玩死鬥的 唔知師兄捱唔捱得住
火炭拳館打
比電話約時間

日日維港扒房鋸扒

我認真的

我一拳一個

回帶

你請?

去唔去創意台玩

one punch penis

vvip

以前舊登成日玩，抖多排先

咁休息吓先啦

下星期開始有個女仔黎坐門口 我唔想調入去坐呀
個位仲要係背住腦細房門口

好想去玩水

玩咩水

係機會呀
比啲心機啦 後生仔
快㗎啦
唔好怕蝕底

口水

扮下游水 不過無人陪

read

不過唔想曬黑 泳褲印好淫賤 dislike

我有泳褲印

淫蕩

我游一陣就有

淫蕩體質

淫賤不能移

咁我會曬吖嘛

我游兩個鐘就有 成個月都唔甩

你白
我就本身已經膚色比較深
過半個月唔再游已經淺返好多喇

屌今日著左條小熱褲

淫
博咩！

我唔算白 只係易黑

男人着小熱褲？ 利申：屋企著過唔會出街著

我唔敢著太短 腳粗so9sad

圖

妹妹。。。

即係咁
咁大雨都整唔熄前面行路食煙條友支煙頭
咁落嚟有乜嘢用！！！
滋潤水塘咩！！！！

我召喚小熱褲代表
@貓貓
黎解釋一下

本身條褲係啱身
但一坐底就縮左上去

Sor9

正常唔係都係咁架咩 咁你要著到及膝先得喇

唔好啦好shy

why me
我明明好收斂

火車頭落地獄
食煙唔係問題 但唔好咁自私

屌我有條綠色沙灘褲都係咁
上次縮到變boxer咁

原來你

睇嚟我要重新審視catcat係咩人

邊行邊食煙者 皇天擊殺！

扯著條褲先坐

正常坐都露小半至一半大脾

咁你想點

直接上去屌佢

食電子煙就得 食屎煙就自己閂埋門窗喺屋企食算鳩數啦

猴擒喔pnutnut

係 我成日都係咁 爛褲仲要走埋條boxer岀黎 個d就要坐得好小心 橋腳坐就仆街

擊殺！

波波係露體狂

電子煙因為大煙c9仲驚

好似一向

行行吓會爆炸
電子煙行開啲

踢你春袋

？？？

背心短褲緊

淫

。。。。。。。。。。

一拳fin過去

其實都好安全既

有冇參考圖片
冇圖好難討論
我小學條褲都係咁，一坐低短到上大髀罅，少少尷尬

唔好摸我！

你估我係你咩？？？

電子煙其實仲毒過普通香煙

用煙頭辣9你隻手

睇你用咩煙油 大陸既可以買定棺材

賊喊捉賊

採花賊

燒埋你胸毛

禾掉lee!!!!

麻煩帶套

終於認

BB

你呀

姣

。。。

我採邊個

小～妹～唷～

你唔好咁淫啦

得唔得呀

Bb 完你要負責任養我下半世

中出即飛

..........

又係嗰啲爸爸唔好唔要我？

。。。。

你有花花

夾斷你條野

屎眼有牙

好哋哋做乜講肥婆

我隻耳仔好撚痕阿 又無時間去處理

異型

好窄 super gay

叫花生幫你R

福利呀 屌
約嗎？

好重淫零味

Btw 對鞋要洗下

生蟲蟲

淫0

應該d環有少少發炎 想拆

你㗎

好彩我著得好猛一

拆啦

佢㗎。。。。

人唔笑...

。。。。。。。。。。。

要去穿個條友用工具拆 無時間

有人負皮波波
我想認識你呀

咪你

坐得緊夾住抽野都幾唔舒服

洗頭入水咪好痛

唔係我

好似好恐怖

唔會 用毛巾捽先少少痛

咁仲有邊個

應該係刺痛感

棉褲舒服

ari大髀可以夾到本牛津字典

釘少？？

好事黎？

我無

真係唔係我

依家啲細路好有米

好易扯 好無安全感

咁可能花花喵喵

少少囉 有d比人扯耳仔既feel

擘大可以夾住兩個猛男玩雙龍

點解好易扯

正常

老江湖

哇

唔會係喵喵

因為一路坐條J 一路磨大脾 唔同其他褲固定到個位

正啦

直接買成千蚊嘢

可能人地草左好耐

敏感啫你

唔係呀，周不時咁

你都好意思話人super gay

多事 我邊有著咁窄

50 100

Agger

因為你著得更窄

花生也是一份子

唔會喇 爛就會 都話粗腿窄唔到

有無人要挑戰下

唔係

頭先食飯又見到個超級靚仔

[img][/img]

小妹嚟。。

到底你對靚仔既定義係咩

屌你

有錢收

右手邊

Couple 黎 兩個都好正

證明人通常鐘意返啲類似自己嘅人

我....

我我我 有嘢講就快啦
每秒幾千萬上落呀

咁我唔講喇
走先

我。。。

愛情，是一半渴求另一半的合二為一。

在希臘神話里，原始的人是圓形的。

它有四隻手，四隻腳，一個腦袋，一個脖子上有兩張一模一樣的臉。

其他的身體部件也是這樣成雙成對的。

他們可以像我們一樣行走，跑的時候像不倒翁一樣在地上滾。

他們力大無窮，驕傲到觸怒眾神。

有一天，宙斯說「我把他們劈成兩半，一方面使他們更弱小，一方面有更多人為我們服務。」

從此，原始人的一半總是尋覓着，從前與自己連成一體的另一半。

愛情，是人類對自身完整的原始狀態的回憶，是一半渴求另一半的合二為一。

為了尋找另一半而開始的漫長的追尋過程，這，就是愛。

唔好呀
返來喔

我以前交學費就係教依d爛9野

學啲咩
希臘歷史？

點解小朋友永遠覺得自己啱哂

我覺得你係講緊右邊嗰條囉

我已經盡晒力偷拍

因為啲怪獸家長縱曬佢哋乜都遷就曬佢哋囉
佢哋永遠淨係識得匿埋係溫室入面乜都唔知外界事物
好擔心佢哋出到去受唔住打擊

我十五歲一樣咁啫

Psycho
有一科叫gender love n sexuality

渣ga

好似好普通

睇唔清

All back 四眼 男人 有d老

算啦 我係食開普通貨色

左岩我

佢係all back 本身冇眼鏡之後先戴 高 大隻 靚仔 應該廿中

不如自拍算啦

有保留

家長又係
教小朋友教到佢咁自大
係到尖叫都唔理
禮儀又無 咩都無

……

有無 無眼鏡相

咩呀

我受唔住打擊

點解第二張相…下面…好似…有個…肥婆…

隻揪？

點解要鬧我
我父母都唔會咁

無呀

果個我黎

有冇人想睇花生自拍?
請pm我

玩左個幾鐘UNO

雖然好對唔住姐姐
但係都要咁做

死肥婆死肥婆

可以直接少少

就咁睇好似唔差
普通男人

食開肥婆？

唔好

你入左鏡

我怕醜

沒有人

華生

你受死吧啦

佢已經睇左

食我啲屎啦

蠢仔

cccccc,thx

打底衫是穿在毛衣下 ... 過緊的塑身衣長時間穿著會導致血液循環不暢，手腳發麻，甚至會影響正常呼吸

竹條人都幾難再可以過緊

記得影多啲相上嚟

講真，花花你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男神花生有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

傻人發現案

傻啦臨瞓我花生就算放咗我哋都唔知係真定假啦

知驚啦咩
快d去食女神既屎啦

收皮啦死肥仔

又黎

btw我有你地址的哦

來自深圳的蘇先生，就為中國有第一艘艦母感到驕傲，「我覺得中國很棒，改天要多欺負一下日本、韓國什麼的。」

好man

咁又點
我可以去另一間屋

你哋兩個快啲約啦咁

您地！！！

約左好耐啦

下次唔約你

on99
航母嚟㗎咋
以為主力艦
蝈人

答我啦

啲大陸支持者真係越嚟越世界級戇鳩
個遼寧艦嚟一嚟香港就打曬飛
你唔到去話北韓試射導彈好威威

舊爛鐵連二戰lv都唔知有無重話欺負人

寄屎比佢啦

大腸啲屎

我都有花生自拍喇

繼續吹.jpg

依家先睇到
你咁這樣出色ge男人，無論係咩地方，都好似漆黑中ge螢火蟲一樣

激將法無用

寄唔係問題
問題係我一日屙好多次
驚平郵會超重

花花：「你，就像漆黑中的一片螢火蟲一樣，無論去到什麼地方什麼環境，只要有你在我身旁我便不會害怕， 無論多麼漆黑的環境你都像一顆明燈一樣照料著我，你不怕累，在我的心內不停跑動，你不怕淚，因為你知道不過是成長的印記，你不怕連累，因為你知道我會體諒你，你就像殘酷事實世界之中的一顆青 清泉 如果別人問我為什麼喜歡你，我只會答：因為他是花生」

所以我唔會真係嬲花生

太淫

半年前？

我想嘔呀。。

我個條愈著愈爛都差唔多

淫0
轉0啦you

我都有喇

All back 貓樣個張

嘥左副牌

我都嘥咗啦

我個條本來係咁樣 依加都愈著愈爛

只有一張

記得珍藏

之後拍拖乜做過0囉 比170做1 好恥辱

del咗佢
求下你

PM ed

咁矮ga

iPhone > iCloud > Mac > Time Machine > Google Drive
Delete 邊份？

咩心態

我無所謂

有話哂唔哂咖咩
情侶扑野唔係因為愛咩

.........
全部

佢要訓係度先射到岀 我次次搖阿搖 搖到外婆橋咁款 好shy

我想睇佢all block係點樣 你將佢對眼打格仔之後放出嚟啦

都係 但係對方大食既話 下下我做零我會唔舒服 搞完一次要兩三日回氣

咪呀。。。
咁肥。。。

我會嬲

唔好咁啦

知你高

咁咪打吓j算 好閒姐

當事人都係度講左唔好

問下啫

洗唔洗兩三日咁耐

應該有人每隔幾個鐘就打一次

我唔會放囉 我唔會咁仆街

真人面交

p.s.花花咁man嘅

搞完當日同第二日都會腫 去廁所痛到仆街 唔好話再比人屌

釘釘好注重人私人 好男人

唔滿意?

未試過

好體貼

我知你唔會 但有d On9

我以為除左波波同侵侵你地全部私交過哂

如果係仆街就唔同講法

其實唔係

拍拖打個J就得咁無撞num喇

No comment hehe

腳軟阿 第二日返工都腳軟 同埋比人屌太耐連坐都痛

wfc

kesha

咁你又呻你之前個個唔比你屌

我又真係冇咁

我都以為你地全部私交過

唔夠定力

係因為佢反口
明明講好左但之後話冇講過

咩定力

你鬆左啦

唔知 見紅係家常便飯

冇

你用太多啦

蝦

我未。。。

all

all block

冇呀，我唔鬆

因為你岩做0

佢地乜交都交晒啦 扮咩冇

不了

咀突真係好柒

我10

啱啊

屌 on撚9
點解啲女人咁撚多問題問㗎
一個就算啦 幾個都咁
一條問題分幾次
精而簡得唔撚得呀

sorry....

做乜自爆

好嬲

Ok

有人mom post
釣到

我諗起個台灣KOL鄧_華

Who

屌

google. fbi帥哥

我是一隻小小小小鳥

我先係囉您係鬼

有無人同我fun...

我例面成隻猿人咁

let's have some real fun

第一眼以為打狼人
但望真啲…

有條撚屌一直負皮

我有眼鏡 sor9

5個

你叫侵侵比隻手你屌

唔屌。。

我拳交你ok?

我腳交返你ok?

有胸毛係咪姐屎眼都會有好多毛？定係兩邊肉都有毛

有關係咩
平時格甩底都應該剃下啦

我underarm好多毛 游水前會處理

幾好飲

肥手岀沒注意

好想箍牙

都唔係好肥啫

有冇白老鼠心得

比對靚仔手你比較下

如無意外下年/下下年

怕痛
又好似好貴
仲要玩足4年(箍兩年丶固定兩年)

@頭先喺kt著淺藍裇嘅超級姣0
雖然唔知你有無上連登同mom post但我都想講
你頭先一路行一路啤撚住我，我唔知你咩事
係咪想隻揪呀 屌你老母
一路行 就一路啤 重要走到咁撚遠啤
重有 你個菇頭好撚柒

愈細個做愈好 我覺得

做乜9 我都係菇頭 嗚

冇得返以前呀

KT？即係觀塘？

你都上左岸喇 整唔整都得 唔會整到人痛乜得囉

好近我

腳趾尾ok?

好後悔細個無做。。

agger

釘釘你聽我講先

正常都想自己好啲呀

maybe

你喺邊

啲牙好核突

唔通你

我都覺

可能見過

唉
早知。。。
有早知就無。。。

唉

香港好細

有無見到個死菇頭

好似冇
不過有人望你咪好

觸目小pnut

sor

我冇左四隻牙

點解甩咁多牙嘅

箍啦

冇牙仔

我係箍牙既professional 有咩想知就tg問我啦

係你

係咪會無咗虎牙？

其實你有特別要求可以同牙醫講
不過香港真係好少人會特登去箍虎牙

我想留返

唔係一箍就會箍埋咖咩

波波係咪著背心

KT大把人背心啦

虎牙本身就係因為唔齊所以出現
應該冇得兜過犬齒箍前後嘅牙

正常都會箍埋

日本唔係好多人都特登去箍虎牙咩

一次過全部㗎嘛

屌翻個工又推得咁快

大隻 幾男人味

唔箍了

係咁整新工個booking system

咁你除定褲

唔通係你
高汁

好撚靚仔

等你喔露腿ari

發姣

我頭髮兩個禮拜無剪厚到仆街同埋帶眼鏡無分介無夾直姐

跟你學嘢

攻擊我
你個大

大咩

波波唔見咗

係咪因為多口所以被hal...

hal大人唔好打我

今日冇制服play了

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

why

我唔見左個巾圈
今日有童軍meeting

er?

ff左

Wtf 童軍meeting

上一下水

我已經走咗

Spiderman？

唔好玩啦

粗大波波

原來制服play係講童軍聚餐
咁冇乜特別啫

chu chu yeah！

童軍
童軍仔

頂綠色帽好靚

戴綠帽

我係幽靈成員黎
今日係登下腳咁架咋

話時話平時都唔見有好多人會著佢嗰件綠色冷衫，係咪唔一定要買 定係買咗覺得柒所以唔著

唔一定要買

HAL

我想嘔呀

綠色帽

重點竟然變咗頂帽

小腸條pk

小穴穴條ok

紙紙我比腸腸蝦

❔❔❔🙎🏿‍♂️❔❔❔

小花花條不羈

痴線
唔駛1日就嚟推爆1個post

少年....

右二你最愛？

停呀！！！！！
啊！！！！！！

想當年.....

你個名我諗起neway條仔

#地鐵偷拍系列 #大隻 #高 #白淨

一日5個post都仲得

痴撚線
睇到你個車廂編號
我心諗一分鐘之前我喺同一架車到

唔明

我幾時有蝦你

我搭咩線咩站你又唔知 實會喇

點解可以咁靚仔

因為要箍牙

成3分鐘嘅voice message

樣子普通 太淫零

我覺得岩岩好 鐘意

回家了

一樣啱啱返到

剩係個次先塞咁耐咋

依個動作原岀處係邊

Dab 搵到了

終於收工

Hi

現充們去了哪

吓？

剛剛返到屋企沖完涼

So cute

總之現充完

身材正

永遠都摸唔夠
華人先容易有依隻

唔係鬼先易有肌咩

個形唔同, 張圖d肌肉係厚實d咁,脹出黎
鬼仔有肌肉之後都比較修長, 兩隻唔同j法

真係好有經驗

我麻麻地厚實型 hunk?
Slim fit 岩我d

唔係體脂比問題, 而係肌肉厚度

成件事好on9

希望下年有freshmen可以俾我食

努力裝備自己先

黎喇 食我喇 食我喇 哥哥仔

例如呢

如果ocamp已經有得食就好

gym/打扮/床上功夫....

我過左ocamp好多年 惡夢

釘釘有咩經驗分享

打扮就改變咗好多
gym就...
床上功夫 xd

加油

我最近隔幾日就比日本人問路
我真係咁似本地人咩

高度已經幫咗我好多

你係一？

vers
咩role好視乎對邊個

好肚餓走去煎pancake

即係矮過你都可以當零？

睇下差幾多囉

我超矮

.......

差評佢

誰明白我想。。。

啱

你想fun？

幾高？

好喇我錯 以後唔提高度呢啲傷心事

歡迎加入大聯盟
您嘅會員編號係#003

吓 點解佢會有咁多件 連tie都有

又閃電

去買咪有

去校服商買
又唔係一定要學生先買到嘅
去zara g2000睇唔岩 可以試下維多利亞同金綸

亞洲人

等我又叫波波好似你咁著先

好閃

閃得過您地？

冇呀

性感小野貓

我係咪成日亂咁講嘢搞到講錯嘢 你哋覺得好煩

聽日一朝入天水圍打牌
早抖

頭先講身高嘅問題

？？？
最少我冇唔開心 最多都係屌您地9成人都冇資格話自己矮姐

明明係高嘅人有問題 又關你咩事？

btw 高佬食屎

岩啊 有164以上嘅都冇資格喺我面前話自己矮

我最矮
你地全部高過我

發現我真係好細膽

咁有啲係唔使學生證都買到嘅

咁都普通

我 好 矮 ！ ！ ！

唔得架咩

173就算啦你

200人輪大米淫亂初體驗

邊度有得試 ?

花生大大

菊花O

* > O

○

做乜咁勇？

新黑洞

佢一向係黑洞

勇士

係超級大黑洞

如何增肌

係咪要飲大隻佬

食胡師傅

咁多位早晨呀

我係黎自聖育強中學既學生代表

認真問
係咪搵教練

你好呀 (掌摑)

( 毆打)

搵波波教練

我瞓多陣先

唔準

弱者先。。。

俾人摷緊

死仆街垃圾基佬扮直真係好撚嘔心-LIHKG

潛

蝦中學生

扮基識女仔就見過啫，估唔到有人掉轉

(綑綁)

我試過, 我都覺自己仆街

上水

店主先生…
請…請幫我拿上面那個…3…30cm…假…陽…具…麻…麻煩了！

尋晚整到人好唔開心
搞到佢今日勁灰
依家要點樣氹番人

首先你要睇下佢嘅興趣同嗜好係咩
如果人哋興趣去打波可以約佢打一場
一係就睇下佢鍾意啲乜嘢
去買啲小禮物然後俾個驚喜佢
再加埋上佢屋企送俾佢同加個誠懇嘅道歉

好耐冇著過短褲出街啦 好開心 好自由

圖or 老豆

唔係掛前幾日天氣咁熱你仲著長褲
真係好似啲少女咁冬天幾凍都仲著熱褲😂

返工要著長褲

我老豆成個曾志偉咁款
啱既攞去洗

慘
諗起以前啲中學天氣好熱都仲要打tie
小學呢就冬天都仲要著短褲
呢種文化真係好古怪

Super
打和啦

凡為零仔，先學立身，立身之法，惟務清貞。
清則身潔，貞則身榮。行莫回頭，語莫掀唇。
坐莫動膝，立莫搖裙。喜莫大笑，怒莫高聲。
內外各處，一零異群。莫窺外壁，莫出外庭。
一非眷屬，莫與通名。零非善淑，莫與相親。
立身端正，方可為人。

凡為零仔，習以為常。五更雞唱，起著衣裳。
盥漱已了，隨意梳妝。揀柴燒火，早下廚房。
摩鍋洗鑊，煮水煎湯。隨家豐儉，蒸煮食嘗。
安排蔬菜，炮豉舂姜。隨時下料，甜淡馨香。
整齊碗碟，鋪設分張。三餐飽食，朝暮相當，
莫學懶婦，不解思量。日高三丈，猶未離床。
起來已宴，卻是慚惶。未曾梳洗，突入廚房。
容顏齷齪，手腳慌忙。煎茶煮飯，不及時常。
又有一等，哺綴爭嘗，未曾炮饌，先已偷藏。
醜呈鄉里，辱及爺娘。被人傳說，豈不羞惶。

零仔出嫁，夫主為親。前生緣分，今世婚姻。
將夫比天，其義匪輕，一剛零柔，恩愛相因。
居家相待，敬重如賓。夫有言語，側耳詳聽，
夫有惡事，勸諫諄諄。莫學愚婦，惹禍臨身。
夫若外出，須記途程。黃昏未返，瞻望相尋，
停燈溫飯，等候敲門，莫學懶婦，先自安身。
夫如有病，終日勞心。多方問藥，遍處求神。
百般治療，願得長生。莫學蠢婦，全不憂心。
夫若發怒，不可生嗔。退身相讓，忍氣低聲。
莫學潑婦，鬥鬧頻頻。粗線細葛，熨貼縫紉。
莫教寒冷，凍損夫身。家常茶飯，供待殷勤。
莫教飢渴，瘦瘠苦辛，同甘同苦，同富同貧。
死同葬穴，生共衣衾。能依此語，和樂琴瑟。
如此之零，賢德聲聞。

波波召喚

操肌係咪要戒j

唔打得j 咪叫人幫你打囉

我日日都長褲

熄燈

學下點講野啦

有人買早餐比我

比腸腸整到唔開心名單
1. 貓貓

2. 零零

3.花花

3. 花生

比腸腸整到唔開心名單
1. 貓貓
2. 零零
3.侵侵

比腸腸整到唔開心名單
1. 貓貓
2. 零零
3.花生
4.侵侵

我已經係進化到冇講野都打殘人

睇來我好成功

就對大家做成唔開心我感到十分抱歉
為左補償你地既損失我決定

放置play你地
因為我相信時間係最好既療傷

你又有份？

坐錯車

uccu

我醒

用d組爸用jd掃

我有學整嘢食呀

我好矮

好想蝦波波

加入我啦

(大力拍頭)

我唔係狗

拍其他人個頭會變矮㗎

你係貓 波波貓

(大力拍打)

而我係虐貓狂徒

@貓貓

@保護動物人士

咁我爪死你

岩啊
狗係會摸

你好狠
我今次實畀人打死

咬你

我係m

剪哂你d指甲

(掌摑)

拍我啦
我高得來唔靚仔情願矮d
可以疊埋心機做淫0

咬ikea

唔理你

繼續做路標啦你

路標要夠高先得
我仲未夠高
依家兩頭唔到岸

兩個一齊蝦

why
me
。。。。。。

唔貪心

普通樣

眼唔靚啫

睇其他相脂粉味好重

小朋友 no why....

三日無剃so

呢個ok
不過紙紙更好丁

你都幾貪心

(打手板)

你點可以咁話紙紙

當我乜

我份人好古怪

一感覺有問題就會縮

咁我有一個圈內朋友

佢呢 就無事不登三寶殿既

好少好少會約我岀街

通常都係我約佢

佢搵親我都係有野幫手

咁有一日佢搵我幫手整野

突然

我就唔想幫

我就人間蒸發左

最近見到fb佢去旅行

仲帶住我送比佢隻耳環 which is 生日禮物黎

有d淡淡既憂傷

too long

睇返d開心既野

咁短d

你朋友 ?

台仔

呢個唔係好得

你識條春咩

你最得啦

塊面太削

我要後 你要前ok?

中上

胡鴻鈞要比錢削架

喊呀拿 (打) 打死你 (拍打)

太靚仔個d好怕比人搶

睇睇下其實普通

我情願要之前露腋毛個個

岩牙侵兄

OK

搵個靚仔, 但唔算天菜個d囉
10個hehe 6個都靚仔架啦

兩日你都無 sor

Me係個4個

個個做男朋友就岩哂

me tooooooooo

唔信

你岩岩話人唔得

真？條友性格有問題 fb好中二

事實